今日我警察男朋友出學堂, 我送左呢隻公仔比佢, 之後就分左手

究竟我做錯咩

你無做錯到

佢係狗，你係上面隻雞

我巴打

PC狗

唔係鴨黎咩

match

咁咪啱囉
嗰隻鴨嚟

This

is

Gay

樓豬個名

曾經送過一份禮物俾獌迷

唔好咁認真ok????

有一個pc 狗負皮

咁pi係咪狗？ 升到sip搵十皮一個月

都係狗，不過人工高d既狗

關搵幾多錢事架咩？
支那高官幾百億身家，咪一樣係支那畜